士氣如虹啊！繼續！！！！

回完氣，繼續！！！！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推！！
Poly手足頂住呀！

頂撚住呀

繼續！！！！

一齊升級好唔好，和理非唔升級救唔到人

唔可以停！！！

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。